有冇手足同我一樣唔再貼海報係房

夜晚冇開燈好似見鬼